[劇透] 慎入 復仇者聯盟4 終局之戰 笑點合集

[笑點回憶合集]
有咩位大家睇果場會笑出聲，請補充

美隊:
- Hail Hydra
- I can do this all day
- American Ass

Ant man
- 俾nubula 當白痴
- 第一次測試穿越

雷神:
- 終於斬頭唔斬身
- 變肥佬
- 叫美隊拎返細鎚 佢自己要大鎚

hulk:
- 同細路影相: Green~
- 見到battle of newyork ge 自己

Gamora:
- 知道自己條仔係星爵

星爵:
- 白痴聽歌跳舞就俾人整暈

You have been temporarily banned!

Starlord or tree

rocket一巴冚落Thor都冇

星爵:
- 白痴聽歌跳舞就俾人整暈

果個唔係ant man咩？返去拎寶石果時喎

巴打要睇多次GOTG同埋A4

記唔到咁多，要各位巴打補充

雷神
-回到過去聖域 淆底唔敢去見jane 俾火箭鬧完後 最後都係淆底 落荒而逃
-佢話自己體內係雷電之力流動 但其他人話係芝士醬

BTW ant man係量子領域走返出黎時
個倉管 好似曾俊華

war machine 同 nubula回到過去
見到星爵自high 一邊聽歌一邊跳舞
war machine直接電暈佢

果度係火箭同thor計劃
要thor 去分散jane注意力
佢自己就攞石
但thor就淆底 俾火箭狠狠地教訓
話今次黎 係為左要救返自己重要既人
自己所有既家人 都已經失去
要thor振作
thor 受感動
不過走左兩步後 都係淆底
掉頭走人

之後仲有個笑點
就係thor見返自己母后
俾自己母后嚇一跳

tony: 我一直以為你係毛公仔

hulk; 時空穿梭好大鑊 有咩差池就好大件事。 轉頭：we are good!

rocket: 你掛住剪頭髮？

scott個餡餅比人吹走晒d餡仲要比人話傻仔

Hulk嬲要行樓梯都冇

喵喵鎚cpr, 雷神訓着，基地將石放上手套時rocket 嚇親im 同哭, star lord 爆蛋。btw im 冇乜笑位

仲有tony 拎到石走果時一野俾hulk 撞爆 嚇到我彈左下

我覺得雷神斬頭個度唔係笑點,
個度我覺得好sad...
其實佢地呢班生存者一直都好有罪疚感,
尤其係雷神,
佢知道thanos已經將全部石都整爛,
其實佢都知道呢件事已經救唔返,
佢斬左佢頭又如何, 佢只係洩恨,
但同時呢個動作都改變唔到任何野,
所以好sad